連陳雲都支持特朗普。咪再屈佢暗共啦！

暗共會支持特朗普？

689都譴責過64

Share CCTV 幫中共做文宣都算
連鄉情、人倫、親情、孝道、公理。中国還未丟掉都講得出
去做中国国師算啦

話你暗共呀
成撚日share埋啲咩吳亦凡、王者榮耀呢啲支那野收撚皮啦雲糞

藍屍同云伯好投契